啱啱叫雞氹到隻雞勁開心 仲畀咗個九五折我

臨插嗰下嗌咗句
WAKANDA FOREVER
隻非洲雞即刻勁high 勁配合

惟有飲者L其M

如果屌佢個陣有who who ha咁叫就直頭半價啦

你好